unbam基妹未 ಠ_ಠ

出現未 ಠ_ಠ

welo are desperate ಥ_ಥ

冇人理基妹 ¬_¬

Save基妹

做乜俾人bam 咗

仲要bam到幾時wag ˙︿˙

我都5g 冇睇出面po -.-

推到基基出現 不過如果出現話聲我知 而家自閉緊 -.-